點解連登同周圍睇既野咁大出入?

度度(TG, FB, Twitter)都吹曬風話今日3點，就算唔係3點都8點，連登就吹全民休息日

度度吹緊支持勇武繼續有目標咁裝修，呢度就係咁分化勇武同和理非，拎外國支持為籍口屌鳩勇武

我究竟睇左d咩

連登係3毛集中地

推，最緊要獨立思考

tg可能有鬼, 四個月, 有冇admin被人捉左, 冇人知
大家小心, 自己諗清楚

只可以講
林奠依家急, 我地要慢